消息：違限聚令等定額罰款擬增至最高一萬元

【Now新聞台】政府收緊婚禮、股東會人數上限至20人，取消本地遊和宗教活動群組聚集豁免今天起生效。另外據了解，行政會議討論違反限聚令和口罩令罰款可增至最高一萬元，相關建議有待拍板。

政府正研究將違反限聚令、口罩令及不遵從強制檢測定額罰款由2000元以倍數增加，提高阻嚇力。

據了解行政會議討論相關罰款金額，認為現時的定額罰款對部分富有人士未能起阻嚇作用，參考外國違反限聚令罰款比香港重，認為可增至最高一萬元，相關建議有待拍板。

食物及衞生局局長陳肇始指，政府內部仍在研究將罰款提升至甚麼水平。

食物及衞生局局長陳肇始：「這方面有與律政司同事商討，檢視整條法例在不同規例下整體情況才能制定出來，但已進行這方面工作。」

有專家認為關鍵是加強執法。

呼吸系統科專科醫生梁子超：「相信2000元罰款對數千元收入的外傭來說其實是高水平，但為何不遵守有關安排，因為在執法方面接收不到訊息會從嚴執法，如果有強硬訊息你會從嚴執法，有人違規後無警告，真的執法，相信2000元這水平有足夠阻嚇作用。」

另外，政府收緊婚禮人數由50人減至20人，現時最多30人的本地遊亦不可以舉行，而宗教聚會的豁免亦取消。

政府發錢寒

判坐監呀笨

淨捉黃，但次次都係藍屍廢老引爆

聽到個個話想賺五千蚊，咪呢度扣返

跳老舞果班罰左2000未?

是撚旦啦，咪又係選擇性執法

借限聚令嚟打壓示威人士啫

好明顯有政治目的

唔執法罰到10萬都冇用啦，周街都廢佬除罩食煙，有啲直頭罩都唔帶，一係就成堆圍埋捉棋賭錢，假日又通街賓賓野餐，全部扮見唔到

執法不力同選擇性執法
加價為打壓姐

根本到而家限聚令冇認真執行過
全部只係政治意識考量

有時政府帶頭添啊。
選擇性執法。

我戶口得五千蚊，如果收到告票
我唔染武肺拎多五千唔夠錢交罰款

藍mode：
鬼咩，黃嘅得極少數極端暴力咋嘛
五百萬藍梗係易中啦

淨係捉黃絲政治打壓

香港只會用嚟做政治打壓

捉一圍50人酒家 政府就袋500萬

有冇人唔交被定罪？
班狗派利是咁派架wo

咪又係追黃絲罰
跳老舞 有曬片 都唔罰

有人執法咩
樓下成班廢老捉棋 根本冇人執法

1圍50人??????
500萬???
數學天才?

罰咗你都唔知啦，又唔會特登出新聞話罰咗邊個，跳舞果d唔好話一萬啦，一百萬佢哋都唔志在啦

有錢人唔計

成副身家得兩千，犯咗係咪要破產？

比狗收片用
唔開單自己食真係開心

放假去一轉donki
全場都可以罰一萬 正

罰幾多都無用，應該罰個 d 就唔罰，淨係用嚟鳩罰 d 唔關事嘅人
你夠膽告跳舞個班人的話，我相信都無人再夠膽違規

真係同依個政府所有嘢調轉做就啱
當初最撚驚嘅時候叫人咪撚戴口罩
依家知道武肺真係廢果時就搞三搞四

真係笑撚死

違反國安法都得

見到藍店一定要舉報!!!

用黎政治打壓

闊太：no problem

回收番之前嗰一萬

因為淨係捉黃絲,
藍屍大撚哂, 所以就係藍屍群爆

唔捉人 話知你罰100萬

樓下公園啲大媽日撚日跳舞 阿伯就圍住捉棋

阿爾克馬爾

超合作活動
舉報藍屍

藍絲唔計

勁有 incentive 瘋狂舉報

點解你咁叻

破產都要還

你係黃絲
所以最後都係罰你錢

屌你啦
班廢老排隊攞著數又唔見你charge

出街罰一萬跟住拎去填海

限聚令淨係用黎拉示威者
都未見過有人巡食肆

無改錯名 FF

平時鬼有人執法
去公屋樓下捉撚曬班捉棋打牌9廢老先啦 又食煙又唔帶口罩 屌你老母

罰乜鬼錢，而家d富貴群組大把錢，判坐監就唔同，應該阻嚇力大好多

毅進狗啲英文
點捉賓賓啊

拉撚晒屋村圍賭班廢老未?
拉撚晒係街班火車頭未?
拉撚晒戴口罩露個鼻出黎D仆街未?

屌你老母喇罰1萬

Proportional ?

拉撚晒班藍屍未？

藍屍攬炒 市民埋單？

晒9氣
一個後生仔都可以違反限聚令
一百個賓賓坐係皇后像廣場就冇野

最近港共同支那真係無限加速攬炒

咩撚都唔做 淨係識搞鳩市民

睇下幾時連班商家佬都反你 移民又創新高

未見過有人巡
除打壓黃絲外
未見過有人比人捉限聚

意圖不知幾明顯

跳老舞舐鴨中招賺5k
行街唔戴罩罰10k

差佬見你係異見人士就599G㗎啦
根本唔關防疫事

淨捉黃，一個照捉
藍既無罩幾十個大搖大擺

用嚟政治打壓

只會罰某啲人

幾時捉d廢老煙鏟

是撚但啦都唔交架啦

恐懼撚又然

唔駛陰謀論，政府既防疫跟本就係打壓異見人士
不如下次改死刑，一步到位

宵禁啦屌你老母

睇吓街市，錢大媽，大埔墟涼亭幾撚密人先得㗎

罰十萬都冇用啦，根本唔捉d廢佬

你搞番個死刑咪得囉, 邊個多過兩個人, 即刻一槍爆頭.
你老母, 你如果係真係捉限聚無問題, 你用599G用來打壓人民發聲, 仆街啦!

應該學新加坡, 一捉到餐廳/場所有人犯限聚令, 強制停業14日

不如死刑啦咁

攞你命三千

要坐監 唔夠比既話

防疫撚又贏

罰撚死班死煙剷火車頭就岩哂

防疫撚恐懼撚呢排真係贏到開巷 求仁得仁

巴士地鐵點計又唔講

冇用 藍屍只要支持政府可豁免限聚

一係坐監
一係染武肺
咁我寧願染下好過啦
好返仲送抗體

唯一一次會捉藍屍

勁𠹌多廢老喺馬會度
一路食煙一路咳
禁咗室外食煙先講任何野

吊你又乜野運動都冇得做啦正仆街極權！

VERY GOOD 攬炒破局來了

篤灰熱線幾號話？

真係官逼民反

20人婚禮,真係玩撚死人

收告票就上法庭交一萬

現場現金磅水俾阿sir就5千

阿sir fat fat 了

有錢交一皮直接飛去倫敦住唔好, 仲留響香港受氣

答案係否，你係連產都無錢破

咪證據不足囉 勸喻下算啦

叫班黑警星期日落荃灣睇下有幾撚多賓賓聚同幾多人無罩

大把廢老罰

私人地方咪又係捉唔到
想知遊艇點捉
私人地方用咩法例捉

周街支那大媽跳老母，廢老煲煙，都未撚捉過，叫鴨跳老舞群組玩撚咗成年，直至爆都冇人執過法。

只係得啲𡃁仔路過買水彩，打壓示者時出過告票。

一個只係用現金嘅人真係痴撚咗線

未見到有藍絲廢老被票控過

只會告小市民, 跳舞群經D寬太一個都無告

一圖比大家睇下港共為防疫定為打壓

唔洗一下子呀
一步一步黎lo
第一次3000
第二次7000
第三次10000
第四次20000
第五次40000
咁一定有用

去運動場捉跑班一定fatfat